{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71622&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "루나힐스풀빌라"
    },
    "text": "プライベート一軒家プールヴィラは家族が一緒に休息を楽しむのに最適化された宿です。 宿の中にはキッズの遊び施設が完備されており、子供たちと一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 仏国寺、ファンリダンキル、普門観光団地など様々な観光地が周辺に位置しており、観光も容易に楽しめます。 入室時間は5時以降となっており、退室時間は22時以降です。 客室は禁煙で、無料Wi-Fiサービスを提供しています。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 宿泊客は無料でプールを利用でき、子供のための安全なプレイルームも提供されます。 宿泊施設の最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用してください。 ペットの出入りは不可であり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されており、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 これらの情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プライベート一軒家プールヴィラはどのような宿ですか？",
            "answer": "プライベート一軒家プールヴィラは家族が一緒に休息を楽しむのに最適化された宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の中にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の中にはキッズの遊び施設が完備されており、子供たちと一緒に楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺、ファンリダンキル、普門観光団地など様々な観光地が周辺に位置しており、観光も容易に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降となっており、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、無料Wi-Fiサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車やピックアップはできますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "子供たちはどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は無料でプールを利用でき、子供のための安全なプレイルームも提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報や料金に変更がある場合はありますか？",
            "answer": "これらの情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 486
    }
}